解散3萬黑警之後 應該要點解決維持治安問題

立法強制成年人每個星期要義務巡邏幾多個鐘頭（民警)
成立新部門只負責刑事搜查 全部asso同大學畢業起跳(搜查官)
新既紀律部隊專門處理同檢控紀律部隊罪行(憲兵)
法庭同檢控官要有一個專門既獨立委員會直接監察同處分

只有受全體citizens 監督嘅政府先可以避免腐化嘅問題，亦即係民選政府，其他一切基本上都係廢話，喺無民意監督同獎懲機制嘅前題下建立一個新嘅治安單位其實遲會都會腐化

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

已經有民選政府個大前提
光復香港第一件事一定喺起集中營審判3萬隻狗

asshole最低限度係5條2

首先要考慮嘅，唔係一般社會治安問題
而係呢3萬個罪犯嘅治安問題

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

5條2你最好grad到

grad姐又唔係升返上U

whatever, 真係解散完先算

狗都未死過一隻 要解散真係難

你刀on撚9
你繼續發夢

啱
訓醒之後好認真翻工草錢移民

冇治安問題

直接行使101拘捕令

諗三萬隻點搞掂先啦

你喺唔喺唔記得元朗班黑社會屯門班支那雞同藍色共匪

解散完警隊之後社會突然多左3萬個受過武裝訓練嘅遊民 新徵召嘅治安部隊都好難應付呢個社會問題

Asso咪又係垃圾
pc起碼要雙碩士士生先好做

全民槍械合法化

終於有個正常cm

講左全部喺曬監倉
冇證據顯示有份打人個班因為冇制止算共同犯罪2年起跳
有鳩打人個班5年
落order個班10年起跳
渣槍鳩射 新屋嶺 831個d終身
全部現有法律處理到唔洗驚新法例追溯問題

送哂去大灣區

呢班人坐完監出黎都好危險
坐完出黎根本冇人請
亦都唔會甘於做低下階層的工作
即係只可以做黑社會

重組警隊，暫時由手足同區議會維持治安

由外判保安公司負責就可以，本身香港治安良好，根本唔需要軍事級別嘅警察維持治安。